[突發]藍田站都收皮

屌你老母執柒咗佢啦 落到月台又話緊急事故
人都冇個 緊你老母急呀 党鐵

on9党鐵

Dllm 執柒咗佢啦

根本就唔係有野
純粹運狗